[突發］周姐倫原來手足黎

大家快d留言支持周手足公開反警暴啦

周手足

周姐撚之前重怪錯你只為人民幣服務

大家快d留言支持周手足啦

姐撚

推

好似幾好玩

🤣🤣🤣

好勉強

慢慢地學會含撚

以為周大俠
你支持香港警察
點知原來你都係黃c廢物
對你好失望
香港警察壓力咁大
打仔打女打老婆吸毒又有咩問題呢

我聽說通常在戰爭後就會換來和平
為什麼看到我的爸爸一直打我媽媽
就因為喝醉酒 他就能拿我媽出氣
我真的看不下去 就因為我還小

我在回家路上 看到路標指著演藝圈 如果選擇往前走 我就必須強壯 走著走著 莫名其妙 衝出來好幾隻狗 我心想我什麼時候認養這麼多隻狗 他們咬著蘋果 手裡拿著長鏡頭 好像要對著我訴說什麼 陰謀 會說話的狗 牠說牠是為了狗週刊 看能不能拍我 多換幾根骨頭

呢段都有潛力留名睇人改

待

依段好似係屌緊蘋果

PUSHPUSHPUSH

明明佢微博都唔撚開 格硬俾連登仔屈奶共

周手足 我去左Facebook 留言撐你

以前叫狗仔隊
而家狗都唔係指記者朋友啦，黑警呀
可以變埋禁歌

粉紅心碎啦

變哂禁歌

連護旗手都冇做
又冇慶祝支那國慶

push

手足

咬著蘋果 狗週刊=鏡週刊

唔係喎 個陣係壹週刊

台灣仲有好多藝人有發聲 大家要唔要去埋其他藝人既po下面講番聲多謝

算係咁嘅
係依幾年不停上支那節目
搞好多支那演唱會搵人仔

又打飛機

周老師